世界局面似唔似大富翁玩完一圈銀行無錢派一樣？

無2000蚊拎
等緊玩家踩酒店收皮
委內瑞拉應該首名出線？

美國踩人地
無錢就賣地
但手上現金最多

支那踩人地
就拆自己地入面d 屋（回血劍）
拆晒所有屋先賣地

鬥長命

但同遊戲有一點唔同既係
呢個遊戲無規則
你無錢可以出大絕炸9對方
睇緊邊出壓到牆角發爛渣

一開始擲到4就變咗低下階層